大J品牌推出進化版口罩！超抵價兩舊水一個！

日本製！今次原材料應該都係源自日本，大家可以放心買
有灰同黑色揀，識買一定買 手足黑
各位連登仔應承我，每一人至少買一個

賣一個蝕一個

我用開50蚊50個

爆買

兩舊水用黎幫深黃大J搵錢, 你唔係唔幫？

聽着！我唔要見到有人戴其他口罩！

淘寶$70

上次件衛衣就話899有啲貴姐
今次一個口罩200蚊算合理掛

應承我 要幫手足報仇

一定要買到佢斷貨

手足黑

口罩prefer 即棄
布洗我麻麻

手足價黎 無錢賺架 搞手諗住打個和 但求手足們人人有罩戴

白色有咩名堂

但番工帶黑色好似唔係咁好

有冇深黃色

50次以上

大陸製？

叫佢出紅色啦

唔講啦自己諗

蝕住賣睇到都心痛，好J有好報

冇lab test
特定細菌99%
講咗等於冇講

2舊一個邊有profit大j搞緊社企?

大j真係益手足
上市既話講聲, 一定all in

我買Adidas 依隻139三個，自己加濾芯仲型

手足

第二張禁多左唔關事

大j或成為社運最大贏家

有即棄唔用走去用布口罩咁on9

波仔

銅心口罩個FD 黑心口罩....

大J果隻口罩會聞到手足既味道
你呢隻有無

黃色水魚圈

手足嘅味道即係點
係龍和道索下前面個男仔咩味？

得廢老先會帶

正喎

呢條女咩名？
好想搞大佢個肚

你未食過人血饅頭梗係唔知啦

試當真條女

煙剷jess

民陣反送中色

同林鄭果個有咩分別

移民好過啦 搞埋啲黃色水魚圈
又唔係可以贏到港共贏到中共

要入貨了
上次件衛衫質地勁高

日本設計

個眼袋

日本製係咪入支那貨，然後叫佢老婆包裝

五毛你收皮

好抵呀快啲買呀

收皮啦 有得屌你咪又你屌
垃圾

原來收30萬食沙律就係出個168蚊既口罩繼續cap水
好黃好感動即刻買返10個比佢賺錢先

有無試著報告聽講大陸製

我都係手足，不過係窮撚，有冇手足可以送一盒俾我當支持大J

呢個仆街正賤種

屌你大膽!係咪想反

其實佢夠未？
一兩次都算 而家擺明食人血 愈睇佢愈唔順眼

搞手求打個和

53個黃議員比人拉
大J仲生勾勾出新產品
究竟沙律錢係解黎做咩

大j手足真係好有良心，花咁多時間整日本製口罩賣俾手足

雖然好多手足坐緊監，等上庭，逃亡，但仲有大J手足堅守香港出心出力

你不推文你係鬼

佢都係賺藍錢養黃圈姐

究竟大J得罪左你啲咩 係咁出post針對佢
講呢啲言論開呢啲post想帶起咩風向？
大J表態到咁 好多廣告收入都冇左 賣貴啲都有情可講 你覺得貴你咪唔好買

其實真心唔明呢啲Po到底有咩意義，宜家又唔係一定要你買，你覺得佢貴，唔抵，咪唔好買佢囉，最多幫襯第二個黃絲，啲人有錢會買嘅就自然會買，你開呢個Po求其用幅圖加個咁嘅標題同內文除咗叫人屌大j之外仲有咩意思？

繼900蚊中國原料衫之後，又一力作

如果係日本原料，我切呀

大J又嚟料

賺完一筆899仲未夠咩

真 大J哥是我們心中的神 只可開PO讚 唔可以開PO彈

Cap到咁上下咪移去日本

屌你老母你都咪話上次佢真係賣晒 已經想像唔到黃圈水有冇咁易食

連登打手咪又係狗衝，wfc

我屋企啲外科口罩一蚊一個

可唔可以解釋下佢點樣人血？

佢擺左邊一位手足上枱，又或者佢用左場運動既邊一場遊行去做宣傳？

佢又有無情緒勒索你去買？

咁撚貴.究竟袋幾多落袋度

唔係藍,不過反開大J 我自豪(未有黃藍已經反
定係佢一個代表黃圈 咁就
一陣推文結果佢唔係真黃 中伏就唔好啦 (留名睇好嬲,比佢黎個大出賣

多謝樓主幫手做宣傳
即刻買一個支持

依啲真係唔買....口罩用一個掉一個比較好

都講到明睇唔順眼

請先使用起底模式

對眼加眼袋似大島優子
中間條仔點解可以咁有自創

啲鼻托係淘寶買

食人血咩？
人地開公司出新產品都人血？
喂龍門出新餐係咪人血呀

屌你老母 899件大陸原料衛衣仲唔係貴？
街牌都平過呢個價

人地搵緊0.5 緊係有意義，mon住大J出咩貨就即刻出post係到圍爐，想批鬥大J，同呢啲垃圾講無用，盞比幾件垃圾圍你。

拉

伍仔又有新話題了

善用起底功能

賣咩都好啦
可唔可以唔好親自上陣做MODEL
好撚柒

公道D講句, 依D口罩無撚用

附上日本大學研究戴口罩時氣溶膠吸入武肺量既數據, 一睇就明

日本人就係大部份都戴依D口罩, 所以先爆到咁撚勁
成日諗住留番D手術口罩比醫院用, 又諗住環保唔想浪費
東京一定好快破萬, 一定爆獲金醫療崩潰, D人先會識得知錯同後悔

大J出依D口罩, 証明佢同佢老婆係純正日本人諗法

1000蚊都唔洗算係咁啦

而家有人迫樓主買？
你覺得唔抵咪唔買
唔好同我講係人血饅頭
佢個product description 提都冇提過

大J想攬炒香港？報得國安喎

唔wor 咁凍

屌你啦恐懼撚又散播恐懼

唔係唔支持呀

媽夷潺？

冇辦法，我窮撚唯有做藍絲

元朗白？

大家睇完個post就明
樓主唔係分化就係on9

以前印手足樣係牆就話人血好合理
而家變左表過態出merchandise賺錢
唔賺少少當打過和 都係人血
同左膠一樣定義無限擴闊
表過態就要做NGO開善堂show證明
如果唔係又係偽黃

即你都覺得佢賣嘢既定價有問題啦
如果佢件濕9衛衣係賣299
咁樓主開post又有無問題？

比生路我哋啲窮人行吓

好明顯五毛post嚟
覆都廢撚事

窮都要支持架
又唔貴

己經買左

好過去黃店

乜口罩有設計😲😲

下 ？日本制既日罩仲平過佢

其實佢銷售對象是中產/以上
你地窮無問題
唔好抵毁人地啦
Youtuber佢top10 黃

咁似既

唔cap水邊有錢移民

如果有lab test 可以買番個既

你地唔好變晒伍仔啦
亂咁屌博注意

一般使用，可以水洗50次以上，依然保持效果

而家2-3蚊個即棄口罩
50*2.5=125
168-125=43
比多43蚊個有個好睇啲嘅口罩 又支持到黃色經濟圈
我deal

自願去做狗

疑似大陸製5蚊個托
又話日本製既

成件事真係好食神刻骨銘心初戀金銀情侶套餐

屌那星你唔好畀我批中

會員編號：#276068
會員註冊日期：2019/7/8
入 LIST 原因：對同路人所受到的遭遇冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2020/8/29
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

同路人唔係唔買啊
唔幫手買大J點換㗎大啲嘅車去接仔

真係抵到爛

點解又要拉落黃唔黃度
佢有冇話自己係黃叫你幫佢買曬佢？

依家啲人乜都話人血
講真唔鐘意咪唔好買

買 uniqlo 果隻算，真係 made in japan.

又屈人人地講到明係賺錢

呢度好多人俾佢煽動成功

同我唔想見到條街有咁多人一樣

日本人 （佢老婆） 在港監督，仲唔係 made in japan ?

大j fans不嬲係黃既中產多
咁標返個中產價俾中產買有咩問題
佢無諗住逼無錢班人買

咁你買唔買？
佢打機有開直播，應該小學雞fans仲多喎

冇逼人買=唔係人血饅頭 ？

差唔多
疫情前係韓國買個呢類口罩都係100幾蚊

眼袋同淚袋都分唔清

係連登真係勿認真好做乜撚都錯 係比人抽到渣都無 只要本身啲尿係黃 賺既就係饅頭 野食普通啲 又話衰過屎 比幾十蚊又食呢啲垃圾

佢有冇用自己係手足嘅名義去sell?
佢product description 廣告 條片有冇話自己係手足你快啲幫我買曬佢？
咁點先唔係人血

臥蠶嚟...

拉

搞清楚人血饅頭嘅定義未

53個議員比人拉 成個黃圈都仲做緊生意
試當真其他黃youtuber 都生勾勾
佢地係咪人血？

我賣咗層樓去all in啲口罩

邊度買？

你肯定大丁fans係中產咁笑波子都應該有

只要加工為成品時是在日本, 就是日本生產, 不需要理入面的膠托, 佈料係咩國家造.

下?????????咩話??你地原來咁介意既???

咁我就建議你地立即去批評你地祖國2020既首部國產28nm既光刻機啦, 先唔理台積電已經係進步到3nm了....但重點係...佢部機入面用係要用美國IC去做心臟去驅動生產28nm中國晶片入面既其中一個步驟, 咁照你地咁介意,係咪要去嘈埋國家先岩呢?

照你地既思維, 國家咪又做假?????????????????????

我晌朗豪坊間adidas買,放左晌收銀處

On9

899件衛衣有人買咗未？
個個post都冇實物

窮人係爬狗窿
無路你行

支持，一定係貴料貴租貴人工

有冇見過有人著出街唔係賣斷市咩

呢啲化妝技巧 令隻眼大啲
但係 好撚柒

如果日本製 香港製 唔係應該大大隻字做宣傳

渣哥 2.0

真 驚

搞撚臭晒黃色經濟圈

$79 三個

咁都要擺上連登批鬥

連衛兵真係痴撚線

傻西無攞手足名義去sell
咁咪demand supply市場決定一切囉
係咪中學雞連econ都未讀過？

大家起完底都明啦

唔駛我講啦

拉

唔係，用支那棉姐，mihk㗎，支持下

核彈推爆
連大j養唔起叫咩手足

日日都勁抵

我真係蝕住錦賺嫁(細b)

防到精神病嗎

特首夫？

晌你老母

Uniqlo呢d大廠大量製造都要$79三個
其實大J賣得算平

成家人輪住著

支持手足

靜啦！

好似試當真個Jessica

搞手都係想打個和

你覺得貴姐
貴就人血？
貴你咪唔好買囉冇人迫你

好多五毛

我就唔會買
但都係嗰句
人哋賣得再貴都唔關你事啦

咁你支持左大J手足未

人地唔表態, 又屌人唔表態
有人表左態而無咗收入, 最後搞到要轉型就變人血饅頭

有冇人着過？係咪真係舒服抵着

又幫大j宣傳

屌你老母又捉一隻五毛

又哂一個ac

黃絲錢好撚好賺
賺完一波hoodie又口罩

好似幾正
但唔覺好多人用咁

明買明賣
在商，佢唔係U記整一千幾百萬個就$90三個
不過布口罩係武肺下都係多舊魚我就唔會買

UNIQLO口罩去到BFE99%
大J果個好寫 淨係寫細菌99%

伍仔根本就係正確

但家陣肺炎係病毒, 同埋特定細菌 即係拎D廢既好易死既菌test都得啦
我就用$50 50個即棄算 得鬼閒日日洗咩ON9
仲要洗完唔知係咪乾淨 洗返面D病毒入去

幾型
但啱咩濾心

咩叫手足嘅味道？
我淨係知佢呢啲就應該叫人血饅頭嘅價錢

廁紙又得廚房紙又得，再唔係3m濾棉都得，其實落街一陣我都係就咁帶，佢都幾厚同包得幾密

最抵人血。

有無沙律圖案嘅口罩

屌，娶左件日本妹（樣衰）仲唔移民走返日本，係到賺手足錢。

又老屈
舊膠係送同埋講明係大陸製

偽黃消費手足消到收入
高過周庭G phone

咪屈啦, 點會用大陸野

product description 寫得好清楚

係人血饅頭

求其cap張圖出黎抹黑大J
睇左段片先

全力支持大J

2舊水買黎做咩？

一堆5毛 可以慢慢block

蝕到笑呀屌你老母，深黃就係最好宣傳

有冇翻譯，藍啡係代表咩？

個網站係到
不如你話我知邊忽人血啦
我就真係睇唔撚到

如果唔係食人血饅頭
咁就最基本demand supply
個價set高就自然少人買啦
人哋賣幾錢賣唔賣得出
關你撚事

商品描述
【經典款Box Label Tee】（黑色）
100%純棉
棉重量280g，比一般T-shirt偏厚
香港製造

所有我們的T-shirt，均在香港的工場裁剪和縫紉。
無懼成本大漲，也要對「Made in Hong Kong」，「香港製造」的堅持，
光復重現香港上世紀繁華的製衣業，捲起把榮光的時代帶回這裏的革命。

「香港製造」不只是一個產地標籤，而是一個意識形態。

賣件T-shirt 都要食字hard sell，真係好尷尬

又食人血饅頭

大J

好呀，你買俾我囉

on9 op

你盲丙咪 變賣家產
買曬佢囉

窮酸樓主

喂大佬
又係你話佢description食人血饅頭
我而家咪比埋個description條拎你
問你邊到食緊人血饅頭囉
咁請問你可以大人有大量話我知佢個description邊忽人血未？

睇你youtube就可以姐
要課金俾你就no thank you 啦

係咪要講番盤沙律？

大J食完人血饅頭未CLS

條光頭佬發錢寒又呃傻仔落搭

168就話兩舊水
咁你份糧得17k都可以吹到搵20k啦
仲有佢個口罩唔係即棄可以洗完重用50次
求其上ig pinkoi搵同類口罩都係咁上下價
定係你用開二手口罩？

用一次定可以重用

你個名

支那邏輯 同我買哂啲口罩
等黃絲無得用

吓，唔係呀嘛
連登仔當佢神咁拜架wor

有都好 防菌= 最低級
Uniqlo 79$ 3個都係防菌only

幾時都話香港搵錢真係好易

YouTuber黎講真係top3黃

防菌真心有撚用咩, 仆佢個街
底衫褲, 襪果D都寫話防菌
當人on9

條友又呃班細路錢 可恥

黃圈就要窮！唔准搵錢！
冇買過要屈咗係淘寶貨先！

拉，關時事台乜事？

Mai san 高十格,呢個等多幾年先啦

黃色JJ 圈

大J一定係有原因先賣咁貴
支持手足！ 邊個反對邊個係鬼

ok即買買夠4個一家人用

之前都可能會買

上次搵完2世祖鍾賠生都唔道歉 不了

超抵價2舊水一個

明顯樓主係宣傳緊，講到超抵價應該都係無錢搵，今鋪我信樓

主

佢深黃 😅😅真係唔知 去同深藍鍾培生慶祝聖誕節 真係唔知咩料 ，鍾培生叫罷工醫護係雞😡😡on99

正，起碼掃返365個 帶足1年

根本就係無講可以防，寧願去阿布泰買布口罩。那隻有認正

冇諗過過左成年連登仔都仲係唔識揀口罩

買衣紙燒比李私煙啦 係wo 佢燒緊屍咁化煙 燒完d 衣紙可能都比唔到佢 燒到死無全屍 藍屍們 我地聽日要全部支持李私煙 一人燒一箱衣紙 唔係好似吉野家咁做condom

Descriptio? 睇唔到呀
總之 賺錢=人血

好驚樓市跌？ 你個政府話死撫死都唔減辣呀

去買衣紙燒去李私煙問下有咩計啦 仲買口罩 燒夠廿箱 李私煙可能肯夢中和你春宵過條橋你 不過唔好嚇親佢好似燒到一件一件咁 屍骨不全

仲買口罩？去買衣紙燒比李私煙啦 燒到屍骨不全 一件一件咁

又唔係乜野大明星, 一件爛9衫車個LOGO上去就賣得貴一貴, 你個LOGO唔係SUPREME呀大佬. 唔係賣得貴就係潮牌先得架.

唔好害人啦仆街 賣布口罩

維起成4蚊戴一次已經貴過一般口罩
仲要自己洗

黃嘅一種信仰
唔可以下下拎價錢黎比

連手足投資嘅鋪頭都唔撐

你對唔對得住手足

收皮啦
以為自己邊撚個啊

好等錢洗下。。。

雖然真係好撚貴 但係又冇人攞支槍指住你個頭迫你買

渣哥賣個餐七十幾蚊：人血饅頭 垃圾 食水深
大J賣200蚊口罩：人地賣幾錢關你咩事

每買一個口罩就可以幫多d手足著草，大家要快d買啊

師兄

上網搜尋一下shopline 係咩背景

中資架

而且每賣一件
shopline 會抽5%營業額

有人提佢就比佢封帳戶

反正都係布口罩，買Uniqlo 好過

所以咪話連登已經充斥著新移民D蝗種
up乜7自由市場又話無人逼你買 我屌你老母

日本製

咁都幫渣狗講野

想知有邊隻口罩唔會眼鏡起哂霧

人血

佢老婆渣過咪日本製囉

係就係唔起霧，仲好通風不過保護力好有限

已訂
之前買計lockill 台灣材料越南製造都成舊水

拎UNIQLO同boyhood比人哋boyhood論質量，論品牌出名程度，遠遠拋離UNIQLO

真，Uniqlo 淨係得BFE 99%

Boyhood出名過Uniqlo都講得出

擺明曲線啦

佢有乜料可以令人洗腦洗到咁

其實迷youtuber同港女迷泡菜有咩分別
以後唔好再屌港女迷泡菜

超立體（視乎你面形輪廓）！

你都幾弱智 曲撚到咁都睇唔出
兒登仔真係要講撚到出哂腸會明

正常人唔會無啦啦追擊大j,

正常人唔會買大j啲垃圾

冇jessica 影相即刻唔想買

唔自己做model 到時個口罩唔係$200 價

呢隻口罩 唔似有用

好彩佢同你慳

你出到一隻口戴唔會令眼鏡有霧氣嘅先講啦

民陣超有sense

Ca姐世一 個老女人成手鮮血不了

靠運動上位搞brand出天價垃圾product
本來就得細路仔市場 事實冇得拆開嚟睇 120%人血

條底褲？

係 大J最肉酸咁解

正常人先會 呢個格臭人衰冚家產
撐佢嗰啲一定19年先識佢嘅忽然政治黃豬

好多小學雞fans

依家班小學雞冇利用價值啦
大丁哥委屈咗咁耐終於利用黃圈捱出頭了

人地2019年中已經有900k sub
使撚靠你班廢柴上位？

與其話佢靠你地做啲咩，不如問你班人幫過佢做啲咩？再講佢已經捐過好多次錢比612星火，又推左好多job，要唔要捐埋副身家比你？

連登仔唔係出糧比佢嗰個 有咩資格指示佢做咩

已經搞沉左達哥 仲想搞沉埋第二個黃gamer?

19年尾先90萬未夠 fake new唔同你計

剩係偷雞宣傳藍店已經足夠佢人格破產
唔好同我講埋啲廢話 門面野有邊個唔識裝飾
光頭kick啲打手都係咁膚淺

仲有沙律錢

唔明有咩好屌 人地講明做生意 覺得價高咪唔買 有人覺得值咪買 咁都好討論